# O coronavirus e a sinofobia
Camaradas em todas as nossas comunidades provavelmente viram os ataques diretos e incógnitos à cultura, às pessoas e às comunidades chinesas. Não é surpresa que, quando os Estados Unidos têm um inimigo, o racismo, o bode expiatório e a intolerância certamente o seguem.

Eu quero fazer uma explicação que não apenas derrote aqueles ataques sinofóbicos e compreenda o vírus, mas também elogie a própria cultura e governo que esses ocidentais tentam desacreditar.
